認真 而家唔買btc 將來唔好問自己點解咁窮

最後上車機會

22-25K 上車機會